[突發] 荃灣楊屋道出防暴

現場消息
手足be water

1520 大量狗，有防暴有棋手